法國香港班官個樣特別似狗

香港

美國

雖然彭斯出名痴線 但個氣場好勁，有種霸氣，反觀香港班狗官真係狗黎........

屌 就係等呢幅圖

鬼佬全面屌打黃種人 係人都知啦

有點樣既主人就有點樣既僕人